[七欖] 2019-20 World Rugby Sevens Series

下星期五就係Dubai 7s 開定先 (Sor9 只睇men)
好似個個都淨係睇香港站咁......
開個po討論成個series先

今年schedule

利申: USA fans🦅

Dubai 7s
5-7th Dec, 2019

Pool A
Fiji
France
Argentina
Japan

Pool B
USA
Australia
Scotland
Ireland

Pool C
New Zealand
Samoa
Canada
Wales

Pool D
South Africa
England
Spain
Kenya

原來聽日就係

有無link 用開個啲都收哂皮

打算聽日先搵live睇
巴打睇開邊隊

睇開Fiji 佢地啲offload真心cls

我都好鐘意睇佢地 佢地輸比Argentina我一臉不解

可能未入狀態 遲啲又贏冠軍

痴線...今次Rugby 7 HK
抽中左就一定要買...冇得大包圍抽...
啫係唔洗睇...次次抽4 5個人都係中得0-1...

未抽 上次有朋友有包廂 今次未知

今日無野做睇番溫哥華站
澳洲真心唔抵
14-5》14-12個個try 輸左張yc, soft high tackle
之後14-12》14-19個下，有幾十秒打少2個
但最後係心臟地帶大好機會 仲要打多個 holland就傳球西波